砌機求解

小弟有部原廠機
得粒cpu 同顯卡 想留
想砌過部
有咩砌機店好介紹 食水無咁深
預算5k左右

利申 白紙一張

傳心？

顯你個卡

講埋邊粒CPU同邊張顯卡先

Cpu i7 好廢既型號
顯示卡 1050

原先火牛得300w 懷疑底板燒
加埋想換ssd

求師兄們比d意見 去邊到整好

i7 即係咩型號, 新版會唔岩插, 你TRADE 左佢算啦

部機會要黎做咩又唔講.....

主要文書 同打打lol

你老尾講多隻字都懶就唔好上嚟問野啦

... 咁你不如成部換啦
留返張gtx 1050算,反正你淨係打lol
新i5勁過舊i7多多聲啦

4000左右應該夠

搭單請教下：
以前我砌機個年代，舊HDD冇得直接駁新底板 做C Drive 開機
一定要重裝windows先得

而家仲係唔係咁？

windows 10 可以唔駛重裝, driver 都自動裝埋

Win10可以唔洗重裝

但你仲諗住用返個舊hdd做system drive??

基本上你一定要換隻ssd重裝window架喇而家，如果唔係慢到食屎

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1185 提交
MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 540 提交
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 710 提交
ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 1099 提交
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
總數量: 5 總數: HK$ 3893

注意未連箱
如果想部機襟用D，火牛可以換隻再好少少既(而家依隻都唔太差)

多謝師兄

5k
砌部全新好過啦

可以唔洗嘅，返正樓主都只係打lol
顯示卡可以留
HARDDISK都可以留
碟機same(如有)

btw樓主部機砌左未
我可以幫你買料免費上門同你搞埋
(材料費你自己出)
太遠就可能不了

事源係小弟寫緊個砌機教學POST，想影D素材
條件係借你部機黎俾我影(一路砌一路影)

巴打有無興趣

利申:非GAY

搞埋

非GAY

ching 可以幫我手嗎

已pm

可唔可以幫埋我？

回左了 巴打

已點